新年流流 大家入黎放落祝賀說話

我先
祝全世界厹 臭雞 俾人燒春袋爛臭西死全家屌哂你地老母
伯母百病纏身長命百歲
乜柒好朋友 人地有仔有女仲煩乜鳩
帽事既

各位連登仔 時來運到 恭喜發財 心想事成